MERCI A EMMANUEL


jeudi 15 h lanceurhtml

 1 ya pas de fonction qui fasse jouer l'ordi

2 j'ai intégré grille pleine, ça marche

3 j'ai intégré la fonction tictactoe, ça me renvoie toujours 2 ??même si je mets plein de croix

Tof

jeudi soir
ça y est presque
la fonction me renvoyait toujours 2 pq je la lançait pour les ronds
avant de tester son result

j'ai fait une fonction ia_joue
mais on peut lui piquer ses places...


